［集思廣益］香港司法不公情況下，有無辦法自組警隊及法庭

依家香港嘅警隊同埋行政、立法及司法，已經由港共及港奸操控，我哋七百萬香港人有無辦法自組警隊同埋行政、立法同埋審判系統，去同港共抗衡？
要達成呢個目標，大家第一步應該要點做？
大家係咪應該要一齊公民抗命、拒絕交稅？無理由養狼狗去咬自己春袋

push

無

唔好咁灰啦

建立海外流亡政府

違反國安法

希望樓主搞清楚
只有一個和平既社會先會有警隊同法律

日本幕府時代

仲撚承認中共嘅所謂國安法？國係邊個國？

政權的背後係由軍隊支持
警隊就係軍隊
警隊的背後亦有解放軍支持
所以真係組就一定係組軍隊

一般黎講民兵都係同鄰近陸地連接的國家受訓
不過香港得鄰國支那 所以諗都唔洗諗
各位香港人走得就好走啦

人地有槍 你無 完

槍桿子政權

自組急救隊都比人拉
點自組警隊？
已經唔好講你無錢無武器
身型體能戰術都無訓練過，點夠打？
全民健身全民運動講左咁多年，有幾多真係操得fit?

屌,咁你講可行性啊嘛
係香港本土自組武裝組織除非你係共產黨如果唔係根本無機會
連機會都唔會有

離岸或者可行,但係就算畀你組到,隔咁遠完你都保護唔到本土o既香港人
而最大問題係你打算點樣將佢變到有認受性
香港人票都無得投,共產黨已經插曬旗一切已經太遲

5毛又喺度引人犯罪

冇錢，點組？

台灣呢？

有無得成立平行政府？
有自己嘅自衛隊甚至係清潔隊

唯一辦法係海外建軍隊

係香港做任何野都係死路

你成立第一日已經拉左你

唔合法叫咩法庭同警察？
叫超級英雄啊

等睇有人話送人去死+笑人不自量力

你輸左就非法, 嬴左就合法

中共係 1949年前都係非法組織
1949年之後就變 中國合法政府

合唔合法, 睇你嬴定輸姐